［全民公投］ 21號守定走

守！有人搞事就私了
走！君子報仇 十年未晚

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

pish

私了？

走人？

佢地有佢地做 我地有我地做？

堅守我城？

回應討論

我覺得唔守會好少少
打不必要既仗只會導致損失必要既人手
個人睇法

我地要保留實力929 同 101

勇武買少見少

要撕由佢撕 可以再貼
對家擺明車馬挑釁我哋 出去硬碰會犧牲手足

走
唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

走

擺明會有POPO守乜9, 有邊次可以打贏班狗, 比佢地撕肥佢啦
我估班大陸狗撕完之後, 肯定PAT到成地都係紙
等記者將佢地呢種無文化行為影低, 再做文宣啦

智取

冇錯